amazon 同 iparcxl 去仆街啦

Amazon 買左件貨，上星期三到左香港
星期五 out for delivery 速遞佬打黎話星期六早上送貨
我星期六坐左係屋企成日冇收到電話同貨
星期日都冇
今朝佢打黎話今日下午送我即刻請半日假返屋企等
頭先佢打黎話明天先可以送
問佢確實時間又唔答
Amazon iparcxl 我屌你老母

iparcel死全家

如果唔急你就由得佢啦

上次成個月先送到仲要比佢屈delivery attempted 勁撚嬲

冇㗎 任佢噏
佢個status永遠都唔update
兩個鐘頭前睇係清緊關
忽然會變咗今日派件
跟住打去問佢只會話轉頭覆你
amazon啲cs又只會射返你去iparcel
冇咩實際方法解決問題
tldr: i-parcel我屌你老母

最仆街係佢話送但最後又唔黎
我有工返，唔可以日日坐屋企等

有人打黎既咩? 買親都係郵局就咁送上黎

最大問題係佢過到黎香港會比第二間處理
有啲連英文地址都唔識睇打過黎問

我諗住屌7 d amazon fd 要佢地waive 運費

屌完 amazon d Cs 佢地淨係識拋個波比iparcxl
完全冇幫我